{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029555?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 해돋이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 チェックインとチェックアウト時間に関する案内事項があり、追加料金とバーベキューグリル費用に関する案内が提供されます。 予約の際は人数制限を守らなければならず、予約人数追加または減員の際には事前にご連絡ください。 客室のコンディションのため、客室内での調理を制限しており、火災の危険性があるため、火気用品やバーベキュー用品などの持ち込みはお断りしております。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室に不便を与える恐れがあり、個人の安全管理や客室整理、分別収集にも気を使わなければなりません。 ペットの同伴入室は不可であり、満19歳未満の未成年者は必ず保護者と一緒に入室してください。 客室内では禁煙でなければならず、予約とご利用の際の注意事項を守らなければなりません。 単純な心変わりまたはお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が適用され、最大人数を超える場合は入室と払い戻しはできません。 業者に事前連絡をしなければならない場合もあり、業者の物品破損または紛失時には弁償が必要です。 ペット連れは制限されることがありますし、当日ご予約後、当日ご利用は不可能な場合もございます。 保護者を同伴しない未成年者は入室できず、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件に対する払い戻しはできません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の状況が異なる場合があります。 入室の際に利用できる事項でIPTVとWiFiが提供され、駐車も可能で海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間に関する案内事項があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金やバーベキューグリル費用に関する案内はありますか？",
            "answer": "追加料金とバーベキューグリル費用に関する案内が提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数制限を守る必要がありますか？",
            "answer": "予約の際は人数制限を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約人数の追加や減員の際はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数追加または減員の際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室のコンディションのため、客室内での調理を制限しており、火災の危険性があるため、火気用品やバーベキュー用品などの持ち込みはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙でなければならず、予約とご利用の際の注意事項を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要がありますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は必ず保護者と一緒に入室してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "入室の際に利用できる事項で駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 391
    }
}